是日午餐 餓撚請入。。。

好滯

正喎

碗飯

係正但食咗少少就覺得好滯

食剩少少飯但扣肉仲剩兩三舊

咁細食

今日好似覺得飽飽滯滯無乜胃口

渣ga

作嘔作悶？

個頭近啦

尋日係，今日就滯滯地，唔使話我有咗，我收咗經架喇

好肥好正呀

係呀弘b 啲肥膏最正

30歲學人收經

幾多歲收經?
我啊媽好似50定51歲了,仲未收經

40呀

有早有遲嘅

嬸嬸how much

吉吉bb

42

棒棒b

肥膏正

好fatfat

唔中意肥肉，好滯